狃卡素和波 am1:30我落旺角大嗌雲加好波直到3點

執骨啦執分

死狃狗

和唔和雲加都好波